{"item:site":"Sitios","login":"Acceder","loginok":"Accedeu correctamente.","loginerror":"Non foi pos\u00edbel autenticalo. Probe de novo e aseg\u00farese de indicar os seus datos de acceso correctamente.","login:empty":"Debe introducir o seu nome de usuario ou conta de correo electr\u00f3nico e mailo seu contrasinal.","login:baduser":"Non foi pos\u00edbel cargar a s\u00faa conta de usuario.","auth:nopams":"Produciuse un erro interno. Non hai ning\u00fan m\u00e9todo de autenticaci\u00f3n de usuarios instalado.","logout":"Sa\u00edr","logoutok":"Pechouse a s\u00faa sesi\u00f3n.","logouterror":"Non foi pos\u00edbel pechar a s\u00faa sesi\u00f3n. Int\u00e9nteo de novo.","session_expired":"Your session has expired. Please <a href='javascript:location.reload(true)'>reload<\/a> the page to log in.","session_changed_user":"You have been logged in as another user. You should <a href='javascript:location.reload(true)'>reload<\/a> the page.","loggedinrequired":"Identif\u00edquese para poder ver a p\u00e1xina.","adminrequired":"Debe ser administrador para poder ver a p\u00e1xina.","membershiprequired":"Debe pertencer ao grupo para ver a p\u00e1xina.","limited_access":"Non ten permiso para ver a p\u00e1xina.","exception:title":"Erro moi grave.","exception:contact_admin":"Produciuse un erro do que non \u00e9 pos\u00edbel recuperarse, e quedou rexistrado. V\u00e1lgase da seguinte informaci\u00f3n para contactar co administrador do sitio:","actionundefined":"A acci\u00f3n solicitada (%s) non est\u00e1 definida no sistema.","actionnotfound":"Non se atopou o ficheiro para a acci\u00f3n \u00ab%s\u00bb.","actionloggedout":"Non pode realizar a acci\u00f3n sen antes identificarse.","actionunauthorized":"Non ten permisos para realizar a acci\u00f3n.","ajax:error":"Produciuse un erro inesperado durante a execuci\u00f3n dunha chamada mediante AJAX. Pode que se perdese a conexi\u00f3n co servidor.","ajax:not_is_xhr":"Non pode acceder a vistas de AJAX directamente.","PluginException:MisconfiguredPlugin":"O complemento %s (guid: %s) est\u00e1 mal configurado e desactivouse. Consulte o wiki de Elgg (http:\/\/learn.elgg.org\/) para intentar determinar a causa do problema.","PluginException:CannotStart":"O complemento \u00ab%s\u00bb (GUID: %s) non pode iniciarse e foi desactivado. Motivo: %s","PluginException:InvalidID":"\u00ab%s\u00bb non \u00e9 un identificador de complemento v\u00e1lido.","PluginException:InvalidPath":"\u00ab%s\u00bb non \u00e9 unha ruta de complemento v\u00e1lida.","PluginException:InvalidManifest":"O ficheiro de manifesto do complemento \u00ab%s\u00bb non \u00e9 v\u00e1lido.","PluginException:InvalidPlugin":"O complemento \u00ab%s\u00bb non \u00e9 v\u00e1lido.","PluginException:InvalidPlugin:Details":"O complemento \u00ab%s\u00bb non \u00e9 v\u00e1lido: %s","PluginException:NullInstantiated":"\u00abElggPlugin\u00bb non pode iniciarse con valor nulo. Debe asignarlle como valor un identificador \u00fanico (GUID), un identificador de complemento ou unha ruta completa.","ElggPlugin:MissingID":"O complemento carece de identificador (GUID: %s).","ElggPlugin:NoPluginPackagePackage":"Ao complemento con identificador \u00ab%s\u00bb f\u00e1ltalle \u00abElggPluginPackage\u00bb (GUID: %s).","ElggPluginPackage:InvalidPlugin:MissingFile":"Falta o ficheiro \u00ab%s\u00bb.","ElggPluginPackage:InvalidPlugin:InvalidId":"Debe cambiar o nome do cartafol do complemento a \u00ab%s\u00bb para que coincida co identificador do seu manifesto.","ElggPluginPackage:InvalidPlugin:InvalidDependency":"O manifesto cont\u00e9n un tipo de dependencia, \u00ab%s\u00bb, que non \u00e9 v\u00e1lido.","ElggPluginPackage:InvalidPlugin:InvalidProvides":"O manifesto cont\u00e9n un tipo de subministraci\u00f3n (provides), \u00ab%s\u00bb, que non \u00e9 v\u00e1lido.","ElggPluginPackage:InvalidPlugin:CircularDep":"Hai unha dependencia de tipo \u00ab%s\u00bb, \u00ab%s\u00bb, no complemento \u00ab%s\u00bb, , que non \u00e9 v\u00e1lida. Os complementos non poden nin estar en conflicto nin requerir unha dependencia que eles mesmos subministran.","ElggPlugin:Exception:CannotIncludeFile":"Non \u00e9 pos\u00edbel inclu\u00edr \u00ab%s\u00bb para o complemento \u00ab%s\u00bb (GUID: %s) en \u00ab%s\u00bb.","ElggPlugin:Exception:CannotRegisterViews":"Non \u00e9 pos\u00edbel abrir o cartafol de vistas para o complemento \u00ab%s\u00bb (GUID: %s) en \u00ab%s\u00bb.","ElggPlugin:Exception:NoID":"O complemento con GUID \u00ab%s\u00bb carece de identificador.","PluginException:NoPluginName":"Non se atopou o nome do complemento.","PluginException:ParserError":"Produciuse un erro ao analizar o manifesto con versi\u00f3n %s da API no complemento \u00ab%s\u00bb.","PluginException:NoAvailableParser":"Non \u00e9 pos\u00edbel atopar un analizador para a versi\u00f3n %s da API de manifesto no complemento \u00ab%s\u00bb.","PluginException:ParserErrorMissingRequiredAttribute":"O atributo \u00ab%s\u00bb non est\u00e1 presente no manifesto do complemento \u00ab%s\u00bb, e tr\u00e1tase dun atributo obrigatorio.","ElggPlugin:InvalidAndDeactivated":"O complemento \u00ab%s\u00bb non \u00e9 v\u00e1lido e foi desactivado.","ElggPlugin:Dependencies:Requires":"Require","ElggPlugin:Dependencies:Suggests":"Suxire","ElggPlugin:Dependencies:Conflicts":"Incompat\u00edbel con","ElggPlugin:Dependencies:Conflicted":"En conflito con","ElggPlugin:Dependencies:Provides":"Subministra","ElggPlugin:Dependencies:Priority":"Prioridade","ElggPlugin:Dependencies:Elgg":"Versi\u00f3n de Elgg","ElggPlugin:Dependencies:PhpVersion":"Versi\u00f3n de PHP","ElggPlugin:Dependencies:PhpExtension":"Extensi\u00f3n de PHP: %s","ElggPlugin:Dependencies:PhpIni":"Opci\u00f3n de PHP: %s","ElggPlugin:Dependencies:Plugin":"Complemento: %s","ElggPlugin:Dependencies:Priority:After":"Despois de \u00ab%s\u00bb","ElggPlugin:Dependencies:Priority:Before":"Antes de \u00ab%s\u00bb","ElggPlugin:Dependencies:Priority:Uninstalled":"\u00ab%s\u00bb non est\u00e1 instalada","ElggPlugin:Dependencies:Suggests:Unsatisfied":"Falta","ElggPlugin:Dependencies:ActiveDependent":"Hai outros complementos que te\u00f1en \u00ab%s\u00bb entre as s\u00faas dependencias. Antes de desactivar este complemento debe desactivar estes outros: %s","ElggMenuBuilder:Trees:NoParents":"Atop\u00e1ronse entradas de men\u00fa sen men\u00fas pai que liguen con eles.","ElggMenuBuilder:Trees:OrphanedChild":"O pai da entrada de men\u00fa \u00ab%s\u00bb non existe. O pai \u00e9 \u00ab%s\u00bb.","ElggMenuBuilder:Trees:DuplicateChild":"Atopouse un rexistro duplicado da entrada de men\u00fa \u00ab%s\u00bb.","RegistrationException:EmptyPassword":"Os campos de contrasinal non poden estar baleiros.","RegistrationException:PasswordMismatch":"Os contrasinais deben coincidir.","LoginException:BannedUser":"Foi expulsado do sitio e non pode acceder.","LoginException:UsernameFailure":"Non foi pos\u00edbel autenticalo. Aseg\u00farese de que introduciu o nome de usuario ou conta de correo electr\u00f3nico correctos, as\u00ed como o contrasinal.","LoginException:PasswordFailure":"Non foi pos\u00edbel autenticalo. Aseg\u00farese de que introduciu o nome de usuario ou conta de correo electr\u00f3nico correctos, as\u00ed como o contrasinal.","LoginException:AccountLocked":"Bloqueouse a s\u00faa conta debido aos repetidos intentos fallidos de acceso.","LoginException:ChangePasswordFailure":"O contrasinal actual introducido non coincide co contrasinal actual real.","LoginException:Unknown":"Non foi pos\u00edbel autenticalo debido a un erro desco\u00f1ecido.","UserFetchFailureException":"Cannot check permission for user_guid [%s] as the user does not exist.","deprecatedfunction":"Aviso: Este c\u00f3digo fai uso da funci\u00f3n \u00ab%s\u00bb, que est\u00e1 obsoleta, e non \u00e9 compat\u00edbel con esta versi\u00f3n de Elgg.","pageownerunavailable":"Aviso: Non \u00e9 pos\u00edbel acceder ao propietario da p\u00e1xina, \u00ab%d\u00bb.","viewfailure":"Produciuse un erro interno na vista \u00ab%s\u00bb.","view:missing_param":"Falta o par\u00e1metro obrigatorio \u00ab%s\u00bb na vista %s.","changebookmark":"Cambie o seu marcador para esta p\u00e1xina.","noaccess":"O contido ao que intentaba acceder eliminouse, ou non ten permisos para velo.","error:missing_data":"Faltaban datos na s\u00faa solicitude.","save:fail":"Produciuse un erro ao intentar gardar os seus datos.","save:success":"Gard\u00e1ronse os seus datos.","error:default:title":"Ups\u2026","error:default:content":"Ups\u2026 algo non foi ben.","error:400:title":"Solicitude non v\u00e1lida","error:400:content":"A solicitude non \u00e9 v\u00e1lida ou est\u00e1 incompleta.","error:403:title":"Prohibido","error:403:content":"Non ten permisos para acceder \u00e1 p\u00e1xina solicitada.","error:404:title":"Non se atopou a p\u00e1xina","error:404:content":"Non foi pos\u00edbel atopar a p\u00e1xina que solicitou.","upload:error:ini_size":"O ficheiro que intentou enviar \u00e9 grande de m\u00e1is.","upload:error:form_size":"O ficheiro que intentou enviar \u00e9 grande de m\u00e1is.","upload:error:partial":"Non se completou o env\u00edo do ficheiro.","upload:error:no_file":"Non seleccionou ning\u00fan ficheiro.","upload:error:no_tmp_dir":"Non \u00e9 pos\u00edbel gardar o ficheiro enviado.","upload:error:cant_write":"Non \u00e9 pos\u00edbel gardar o ficheiro enviado.","upload:error:extension":"Non \u00e9 pos\u00edbel gardar o ficheiro enviado.","upload:error:unknown":"Non foi pos\u00edbel enviar o ficheiro.","name":"Nome para mostrar","email":"Conta de correo","username":"Nome de usuario","loginusername":"Nome de usuario ou conta de correo","password":"Contrasinal","passwordagain":"Contrasinal (rep\u00edtaa para asegurarse)","admin_option":"Converter o usuario en administrador?","autogen_password_option":"Automatically generate a secure password?","PRIVATE":"Privado","LOGGED_IN":"Usuarios rexistrados","PUBLIC":"P\u00fablico","LOGGED_OUT":"Usuarios an\u00f3nimos","access:friends:label":"Contactos","access":"Acceso","access:overridenotice":"Nota: Debido \u00e1s pol\u00edticas de grupos, s\u00f3 os membros do grupo poden acceder a este contido.","access:limited:label":"Limitado","access:help":"O nivel de acceso","access:read":"Lectura","access:write":"Escritura","access:admin_only":"S\u00f3 os administradores","access:missing_name":"O nome do nivel de acceso non existe.","access:comments:change":"Actualmente esta discusi\u00f3n s\u00f3 a poden ver certas persoas. Pense ben con quen decide compartila.","dashboard":"Taboleiro","dashboard:nowidgets":"O seu taboleiro perm\u00edtelle facer un seguimento da actividade e contidos que lle interesen do sitio.","widgets:add":"Engadir trebellos","widgets:add:description":"Prema o bot\u00f3n de calquera dos seguintes trebellos para engadilo \u00e1 p\u00e1xina.","widgets:panel:close":"Pechar o panel de trebellos","widgets:position:fixed":"(posici\u00f3n fixa na p\u00e1xina)","widget:unavailable":"Xa engadiu ese trebello.","widget:numbertodisplay":"N\u00famero de elementos para mostrar","widget:delete":"Retirar \u00ab%s\u00bb","widget:edit":"Personalizar o trebello","widgets":"Trebellos","widget":"Trebello","item:object:widget":"Trebellos","widgets:save:success":"O trebello gardouse correctamente.","widgets:save:failure":"Non foi pos\u00edbel gardar o trebello.","widgets:add:success":"O trebello engadiuse correctamente.","widgets:add:failure":"Non foi pos\u00edbel engadir o trebello.","widgets:move:failure":"Non foi pos\u00edbel almacenar a nova posici\u00f3n do trebello.","widgets:remove:failure":"Non foi pos\u00edbel retirar o trebello.","group":"Grupo","item:group":"Grupos","user":"Usuari","item:user":"Usuarios","friends":"Contactos","friends:yours":"Contactos seus","friends:owned":"Contactos de %s","friend:add":"Engadir un contacto","friend:remove":"Retirar dos contactos","friends:add:successful":"Engadiuse a %s \u00e1 s\u00faa lista de contactos.","friends:add:failure":"Non foi pos\u00edbel engadir a %s \u00e1 s\u00faa lista de contactos.","friends:remove:successful":"Retirouse a %s da s\u00faa lista de contactos.","friends:remove:failure":"Non foi pos\u00edbel retirar a %s da s\u00faa lista de contactos.","friends:none":"Non ten ning\u00fan contacto de momento.","friends:none:you":"A\u00ednda non ten ning\u00fan contacto.","friends:none:found":"Non se atopou ning\u00fan contacto.","friends:of:none":"Ningu\u00e9n ten a este usuario de contacto de momento.","friends:of:none:you":"Ningu\u00e9n o engadiu a vostede de contacto de momento. Comece por engadir contido e completar o seu perfil para axudar a que a xente o atope.","friends:of:owned":"Xente que ten a %s de contacto","friends:of":"Contactos de","friends:collections":"Colecci\u00f3ns de contactos","collections:add":"Nova colecci\u00f3n","friends:collections:add":"Nova colecci\u00f3n de contactos","friends:addfriends":"Escolla contactos","friends:collectionname":"Nome da colecci\u00f3n","friends:collectionfriends":"Contactos na colecci\u00f3n","friends:collectionedit":"Editar a colecci\u00f3n","friends:nocollections":"A\u00ednda non ten ningunha colecci\u00f3n.","friends:collectiondeleted":"Eliminouse a s\u00faa colecci\u00f3n.","friends:collectiondeletefailed":"Non foi pos\u00edbel eliminar a colecci\u00f3n. Ou non ten permisos para eliminala, ou produciuse alg\u00fan outro problema.","friends:collectionadded":"Creouse a colecci\u00f3n.","friends:nocollectionname":"Ten que porlle nome \u00e1 colecci\u00f3n para poder creala.","friends:collections:members":"Membros da colecci\u00f3n","friends:collections:edit":"Editar a colecci\u00f3n","friends:collections:edited":"Gardar a colecci\u00f3n","friends:collection:edit_failed":"Non foi pos\u00edbel gardar a colecci\u00f3n.","friendspicker:chararray":"ABCDEFGHIJKLMN\u00d1OPQRSTUVWXYZ","avatar":"Imaxe de perfi","avatar:noaccess":"Non ten permisos para editar a imaxe de perfil deste usuario.","avatar:create":"Crear a imaxe de perfil","avatar:edit":"Editar a imaxe de perfil","avatar:preview":"Vista previa","avatar:upload":"Enviar unha nova imaxe de perfil","avatar:current":"Imaxe de perfil actual","avatar:remove":"Eliminar a s\u00faa imaxe de perfil e usar a icona predeterminada","avatar:crop:title":"Ferramenta para recortar a imaxe de perfil","avatar:upload:instructions":"A s\u00faa imaxe de perfil m\u00f3strase en varias partes do sitio. Pode cambiala sempre que queira. Ac\u00e9ptanse os seguintes formatos de imaxe: GIF, JPG e PNG.","avatar:create:instructions":"Prema e arrastre na imaxe para formar un cadrado. O contido do cadrado ser\u00e1 a s\u00faa imaxe de perfil. A caixa da dereita mostrar\u00e1 unha vista previa. Cando estea contento co resultado, prema \u00abCrear a imaxe de perfil\u00bb.","avatar:upload:success":"Enviouse da imaxe de perfil.","avatar:upload:fail":"Non foi pos\u00edbel enviar a imaxe de perfil.","avatar:resize:fail":"Non foi pos\u00edbel axustar o tama\u00f1o da imaxe de perfil.","avatar:crop:success":"Recortouse a imaxe de perfil.","avatar:crop:fail":"Non foi pos\u00edbel recortar a imaxe de perfil.","avatar:remove:success":"Eliminouse a imaxe de perfil.","avatar:remove:fail":"Non foi pos\u00edbel eliminar a imaxe de perfil.","profile:edit":"Editar o perfil","profile:aboutme":"Sobre min","profile:description":"Sobre min","profile:briefdescription":"Descrici\u00f3n curta","profile:location":"Lugar","profile:skills":"Habilidades","profile:interests":"Intereses","profile:contactemail":"Correo de contacto","profile:phone":"Tel\u00e9fono","profile:mobile":"M\u00f3bil","profile:website":"Sitio web","profile:twitter":"Usuario de Twitter","profile:saved":"Gardouse o seu perfil.","profile:field:text":"Texto curto","profile:field:longtext":"Zona de texto longo","profile:field:tags":"Etiquetas","profile:field:url":"Enderezo we","profile:field:email":"Enderezo de correo","profile:field:location":"Lugar","profile:field:date":"Data","admin:appearance:profile_fields":"Editar os campos do perfi","profile:edit:default":"Editar os campos do perfil.","profile:label":"Nome do perfil","profile:type":"Tipo de perfil","profile:editdefault:delete:fail":"Non foi pos\u00edbel eliminar o campo do perfil.","profile:editdefault:delete:success":"Eliminouse o campo de perfil","profile:defaultprofile:reset":"Restablec\u00e9ronse os campos de perfil predeterminados do sistema.","profile:resetdefault":"Restablecer os campos de perfil predeterminados do sistema","profile:resetdefault:confirm":"Est\u00e1 seguro de que quere eliminar os campos de perfil personalizados?","profile:explainchangefields":"Use o seguinte formulario para substitu\u00edr os campos de perfil actuais por campos personalizados. \n\n D\u00e9alle un nome para mostrar ao novo campo de perfil, como por exemplo \u00abEquipo favorito\u00bb, e seleccione o tipo de campo (e. g. texto, URL, etiquetas), e prema o bot\u00f3n de \u00abEngadir\u00bb. Para cambiar a orde dos campos, arrastre a icona de movemento que hai canda o nome para mostrar do campo. Para cambiar o nome para mostrar do campo, prema o texto do nome para mostrar, de xeito que se po\u00f1a en modo de edici\u00f3n. \n\n Pode restablecer a configuraci\u00f3n predeterminada do perfil en calquera momento, pero perder\u00e1 toda a informaci\u00f3n que os usuarios introducisen nos campos personalizados dos seus perf\u00eds.","profile:editdefault:success":"Engadiuse o novo campo de perfil.","profile:editdefault:fail":"Non foi pos\u00edbel gardar o perfil predeterminado.","profile:field_too_long":"Non \u00e9 pos\u00edbel gardar a informaci\u00f3n do seu perfil porque a secci\u00f3n \u00ab%s\u00bb \u00e9 longa de m\u00e1is.","profile:noaccess":"Non ten permisos para editar este perfil.","profile:invalid_email":"\u00ab%s\u00bb debe ser un enderezo de correo electr\u00f3nico v\u00e1lido.","feed:rss":"Fonte de novas RSS da p\u00e1xina.","link:view":"Ver a ligaz\u00f3n","link:view:all":"Velo todo","river":"Onda","river:friend:user:default":"%s e %s son agora contactos.","river:update:user:avatar":"%s ten unha nova imaxe de perfil.","river:update:user:profile":"%s actualizou o seu perfil.","river:noaccess":"Non ten permisos para ver isto.","river:posted:generic":"%s publicou","riveritem:single:user":"un usuario","riveritem:plural:user":"alg\u00fans usuarios","river:ingroup":"no grupo %s","river:none":"Non hai actividade.","river:update":"Actualizaci\u00f3n de %s","river:delete":"Retirar isto","river:delete:success":"O elemento retirouse da onda.","river:delete:fail":"Non foi pos\u00edbel retirar o elemento da onda.","river:subject:invalid_subject":"Usuario non v\u00e1lido","activity:owner":"Ver a actividade","river:widget:title":"Actividade","river:widget:description":"Mostrar a actividade recente","river:widget:type":"Tipo de actividade","river:widgets:friends":"Actividade dos contactos","river:widgets:all":"Actividade global","notifications:usersettings":"Configuraci\u00f3n das notificaci\u00f3ns","notification:method:email":"Correo","notifications:usersettings:save:ok":"Gardouse a configuraci\u00f3n das notificaci\u00f3ns.","notifications:usersettings:save:fail":"Non foi pos\u00edbel gardar a configuraci\u00f3n das notificaci\u00f3ns.","notification:subject":"Notificaci\u00f3n sobre %s","notification:body":"Ver a nova actividade en %s","search":"Buscar","searchtitle":"Buscar: %s","users:searchtitle":"Buscando usuarios: %s","groups:searchtitle":"Buscando grupos: %s","advancedsearchtitle":"%s con resultados para %s","notfound":"Non se atopou ning\u00fan resultado.","next":"Seguinte","previous":"Anterior","viewtype:change":"Cambiar o tipo de lista","viewtype:list":"Vista de lista","viewtype:gallery":"Galer\u00eda","tag:search:startblurb":"Elementos con etiquetas que coinciden con \u00ab%s\u00bb:","user:search:startblurb":"Usuarios que coinciden con \u00ab%s\u00bb:","user:search:finishblurb":"Prema aqu\u00ed para ver m\u00e1is.","group:search:startblurb":"Grupos que coinciden con \u00ab%s\u00bb:","group:search:finishblurb":"Prema aqu\u00ed para ver m\u00e1is.","search:go":"Ir","userpicker:only_friends":"S\u00f3 contactos","account":"Conta","settings":"Configuraci\u00f3n","tools":"Ferramentas","settings:edit":"Cambiar a configuraci\u00f3n","register":"Registrarse","registerok":"Rexistrouse para \u00ab%s\u00bb.","registerbad":"Non foi pos\u00edbel rexistralo debido a un erro desco\u00f1ecido.","registerdisabled":"O administrador do sistema desactivou o rexistro.","register:fields":"Todos os campos son obrigatorios.","registration:notemail":"A conta de correo electr\u00f3nico que forneceu non parece correcta.","registration:userexists":"Ese nome de usuario xa existe.","registration:usernametooshort":"O seu nome de usuario debe ter polo menos %u caracteres.","registration:usernametoolong":"O seu nome de usuario \u00e9 longo de m\u00e1is. Non pode sobrepasar os %u caracteres.","registration:passwordtooshort":"O contrasinal debe ter un m\u00ednimo de %u caracteres.","registration:dupeemail":"Ese enderezo de correo electr\u00f3nico xa est\u00e1 rexistrado.","registration:invalidchars":"O seu nome de usuario cont\u00e9n caracteres como \u00ab%s\u00bb que non est\u00e1n permitidos. Non pode usar ning\u00fan dos seguintes caracteres: %s","registration:emailnotvalid":"O seu enderezo de correo electr\u00f3nico non est\u00e1 permitido.","registration:passwordnotvalid":"O seu contrasinal non est\u00e1 permitido.","registration:usernamenotvalid":"O seu nome de usuario non \u00e9 v\u00e1lido.","adduser":"Engadir o usuario","adduser:ok":"Engadiuse o usuario.","adduser:bad":"Non foi pos\u00edbel crear o usuario.","user:set:name":"Configuraci\u00f3n do nome da conta","user:name:label":"Nome para mostrar","user:name:success":"Cambiouse o nome para mostrar.","user:name:fail":"Non foi pos\u00edbel cambiar o nome para mostrar.","user:set:password":"Contrasinal da conta","user:current_password:label":"Contrasinal actual","user:password:label":"Contrasinal novo","user:password2:label":"Contrasinal novo (rep\u00edtao)","user:password:success":"Cambiouse o contrasinal.","user:password:fail":"Non foi pos\u00edbel cambiar o contrasinal.","user:password:fail:notsame":"Os contrasinais non coinciden.","user:password:fail:tooshort":"O contrasinal \u00e9 curto de m\u00e1is.","user:password:fail:incorrect_current_password":"O contrasinal actual introducido non \u00e9 correcto.","user:changepassword:unknown_user":"O usuario non \u00e9 v\u00e1lido.","user:changepassword:change_password_confirm":"Isto cambiar\u00e1 o seu contrasinal.","user:set:language":"Configuraci\u00f3n do idioma","user:language:label":"Idioma","user:language:success":"Actualizouse a configuraci\u00f3n do idioma.","user:language:fail":"Non foi pos\u00edbel gardar a configuraci\u00f3n do idioma.","user:username:notfound":"Non se atopou o nome de usuario \u00ab%s\u00bb.","user:password:lost":"Perd\u00edn o contrasinal","user:password:changereq:success":"Solicitou un novo contrasinal, recibir\u00e1 un correo en breves.","user:password:changereq:fail":"Non foi pos\u00edbel solicitar un novo contrasinal.","user:password:text":"Para solicitar un novo contrasinal, escriba o seu nome de usuario ou a s\u00faa conta de correo electr\u00f3nico e prema o bot\u00f3n de \u00abSolicitar\u00bb.","user:persistent":"Lembrar.","walled_garden:welcome":"Reciba a nosa benvida a","menu:page:header:administer":"Administrar","menu:page:header:configure":"Configurar","menu:page:header:develop":"Desenvolver","menu:page:header:default":"Outro","admin:view_site":"Ver o sitio","admin:loggedin":"Accedeu como %s","admin:menu":"Men\u00fa","admin:configuration:success":"Gardouse a configuraci\u00f3n.","admin:configuration:fail":"Non foi pos\u00edbel gardar a configuraci\u00f3n.","admin:configuration:dataroot:relative_path":"Non \u00e9 pos\u00edbel facer de \u00ab%s\u00bb a ra\u00edz de datos porque non se trata dunha ruta absoluta.","admin:configuration:default_limit":"O n\u00famero de elementos por p\u00e1xina debe ser como m\u00ednimo 1.","admin:unknown_section":"Secci\u00f3n de administraci\u00f3n incorrecta.","admin":"Administraci\u00f3n","admin:description":"O panel de administraci\u00f3n perm\u00edtelle controlar todos os aspectos do sistema, desde a xesti\u00f3n de usuarios ata o comportamento dos complementos. Escolla unha das seguintes opci\u00f3ns para comezar.","admin:statistics":"Estat\u00edsticas","admin:statistics:overview":"Resumo","admin:statistics:server":"Informaci\u00f3n do servidor","admin:statistics:cron":"Cro","admin:cron:record":"\u00daltimas tarefas de Cro","admin:cron:period":"Per\u00edodo de Cron","admin:cron:friendly":"Completado por \u00faltima vez","admin:cron:date":"Data e hora","admin:cron:msg":"Message","admin:cron:started":"Cron jobs for \"%s\" started at %s","admin:cron:complete":"Cron jobs for \"%s\" completed at %s","admin:appearance":"Aparencia","admin:administer_utilities":"Utilidades","admin:develop_utilities":"Itilidades","admin:configure_utilities":"Utilidades","admin:configure_utilities:robots":"Robots.txt","admin:users":"Usuarios","admin:users:online":"Conectados agora","admin:users:newest":"\u00daltimos","admin:users:admins":"Administradores","admin:users:add":"Engadir un usuario","admin:users:description":"Este panel de administrador perm\u00edtelle controlar a configuraci\u00f3n dos usuarios do sitio. Escolla unha das seguintes opci\u00f3ns para comezar.","admin:users:adduser:label":"Prema aqu\u00ed para engadir un usuario\u2026","admin:users:opt:linktext":"Configurar os usuarios\u2026","admin:users:opt:description":"Configurar a informaci\u00f3n dos usuarios e contas.","admin:users:find":"Atopar","admin:administer_utilities:maintenance":"Modo de mantemento","admin:upgrades":"Anovaci\u00f3ns","admin:settings":"Configuraci\u00f3n","admin:settings:basic":"Configuraci\u00f3n b\u00e1sica","admin:settings:advanced":"Configuraci\u00f3n avanzada","admin:site:description":"Este panel de administraci\u00f3n perm\u00edtelle controlar a configuraci\u00f3n global do sitio. Escolla unha das seguintes opci\u00f3ns para comezar.","admin:site:opt:linktext":"Configurar o sitio\u2026","admin:settings:in_settings_file":"A opci\u00f3n est\u00e1 configurada en \u00absettings.php\u00bb.","admin:legend:security":"Seguranza","admin:site:secret:intro":"Elgg usa unha chave para crear c\u00f3digos de seguridade para varios fins.","admin:site:secret_regenerated":"Xerouse un novo segredo para o sitio.","admin:site:secret:regenerate":"Xerar un novo segredo para o sitio","admin:site:secret:regenerate:help":"Nota: Ao xerar un novo segredo para o sitio, invalidaranse os c\u00f3digos das cookies para lembrar as sesi\u00f3ns, dos correos de validaci\u00f3n, dos c\u00f3digos de invitaci\u00f3n, etc. Isto pode afectar a alg\u00fans usuarios.","site_secret:current_strength":"Seguranza da chave","site_secret:strength:weak":"Feble","site_secret:strength_msg:weak":"Recomend\u00e1moslle encarecidamente que volva xerar o segredo do sitio.","site_secret:strength:moderate":"Moderada","site_secret:strength_msg:moderate":"Recomend\u00e1moslle que volva xerar o segredo do sitio para maior seguranza.","site_secret:strength:strong":"Forte","site_secret:strength_msg:strong":"O segredo do sitio \u00e9 forte dabondo. Non \u00e9 necesario que o volva xerar.","admin:dashboard":"Taboleiro","admin:widget:online_users":"Usuarios conectados","admin:widget:online_users:help":"Lista os usuarios que est\u00e1n actualmente no sitio.","admin:widget:new_users":"Usuarios novos","admin:widget:new_users:help":"Lista os \u00faltimos usuarios en rexistrarse.","admin:widget:banned_users":"Usuarios expulsados","admin:widget:banned_users:help":"Lista os usuarios expulsados.","admin:widget:content_stats":"Estat\u00edsticas do contido","admin:widget:content_stats:help":"Fai un seguimento do contido que crean os usuarios.","admin:widget:cron_status":"Estado das tarefas programadas","admin:widget:cron_status:help":"Mostra o estado das \u00faltimas tarefas programadas que se executaron.","widget:content_stats:type":"Tipo de contido","widget:content_stats:number":"N\u00famero","admin:widget:admin_welcome":"Benvida","admin:widget:admin_welcome:help":"Unha breve introduci\u00f3n \u00e1 zona de administraci\u00f3n de Elgg","admin:widget:admin_welcome:intro":"Reciba a nosa benvida a Elgg. O que ten diante agora mesmo \u00e9 o taboleiro de administraci\u00f3n. Resulta \u00fatil para facer un seguimento do que est\u00e1 a acontecer no sitio.","admin:widget:admin_welcome:admin_overview":"O men\u00fa da dereita permite navegar pola zona de administraci\u00f3n, e est\u00e1 organizado nas seguintes secci\u00f3ns:\n\t<dl>\n\t\t<dt>Administrar<\/dt><dd>Tarefas diarias como revisar contido denunciado, comprobar quen est\u00e1 conectado, e ver as estat\u00edsticas.<\/dd>\n\t\t<dt>Configurar<\/dt><dd>Tarefas ocasionais, como definir o nome do sitio ou activar un complemento.<\/dd>\n\t\t<dt>Desenvolver<\/dt><dd>Para desenvolvedores que est\u00e1n a traballar en complementos ou temas. Neces\u00edtase un complemento de desenvolvedor.<\/dd>\n\t<\/dl>\n\t","admin:widget:admin_welcome:outro":"<br \/>Aseg\u00farese de botarlle unha ollada aos recursos dispo\u00f1\u00edbeis na parte inferior da p\u00e1xina, e grazas por usar Elgg!","admin:widget:control_panel":"Panel de contro","admin:widget:control_panel:help":"Facilita o acceso a controis habituais.","admin:cache:flush":"Baleirar as cach\u00e9s","admin:cache:flushed":"Baleir\u00e1ronse as cach\u00e9s do sitio.","admin:footer:faq":"P+F sobre administraci\u00f3n","admin:footer:manual":"Manual de administraci\u00f3n","admin:footer:community_forums":"Foros da comunidade de Elgg","admin:footer:blog":"Bit\u00e1cora de Elgg","admin:plugins:category:all":"Todos os complementos","admin:plugins:category:active":"Complementos activos","admin:plugins:category:inactive":"Complementos inactivos","admin:plugins:category:admin":"Administraci\u00f3n","admin:plugins:category:bundled":"Empaquetado","admin:plugins:category:nonbundled":"Non empaquetado","admin:plugins:category:content":"Contido","admin:plugins:category:development":"Desenvolvemento","admin:plugins:category:enhancement":"Melloras","admin:plugins:category:api":"Servizo ou API","admin:plugins:category:communication":"Comunicaci\u00f3n","admin:plugins:category:security":"Seguranza e vandalismo","admin:plugins:category:social":"Social","admin:plugins:category:multimedia":"Son e v\u00eddeo","admin:plugins:category:theme":"Temas","admin:plugins:category:widget":"Trebellos","admin:plugins:category:utility":"Utilidades","admin:plugins:markdown:unknown_plugin":"Complemento desco\u00f1ecido.","admin:plugins:markdown:unknown_file":"Ficheiro desco\u00f1ecido.","admin:notices:could_not_delete":"Non foi pos\u00edbel eliminar a nota.","item:object:admin_notice":"Nota dos administradores","admin:options":"Opci\u00f3ns de administraci\u00f3n","plugins:disabled":"Non se est\u00e1n a cargar os complementos porque no cartafol \u00abmod\u00bb hai un ficheiro chamado \u00abdisable\u00bb (desactivar).","plugins:settings:save:ok":"Gardouse a configuraci\u00f3n do complemento \u00ab%s\u00bb.","plugins:settings:save:fail":"Non foi pos\u00edbel gardar a configuraci\u00f3n do complemento \u00ab%s\u00bb.","plugins:usersettings:save:ok":"Gardouse a configuraci\u00f3n do usuario para o complemento \u00ab%s\u00bb.","plugins:usersettings:save:fail":"Non foi pos\u00edbel gardar a configuraci\u00f3n do usuario para o complemento \u00ab%s\u00bb.","item:object:plugin":"Complementos","admin:plugins":"Complementos","admin:plugins:activate_all":"Activalos todos","admin:plugins:deactivate_all":"Desactivalos todos","admin:plugins:activate":"Activar","admin:plugins:deactivate":"Desactivar","admin:plugins:description":"Este panel de administraci\u00f3n perm\u00edtelle controlar e configurar ferramentas instaladas no sitio.","admin:plugins:opt:linktext":"Configurar as ferramentas\u2026","admin:plugins:opt:description":"Configurar as ferramentas instaladas no sitio.","admin:plugins:label:id":"ID","admin:plugins:label:name":"Name","admin:plugins:label:author":"Autor","admin:plugins:label:copyright":"Dereitos de autor","admin:plugins:label:categories":"Categor\u00edas","admin:plugins:label:licence":"Licenza","admin:plugins:label:website":"URL","admin:plugins:label:info":"Info","admin:plugins:label:files":"Files","admin:plugins:label:resources":"Resources","admin:plugins:label:screenshots":"Screenshots","admin:plugins:label:repository":"C\u00f3digo","admin:plugins:label:bugtracker":"Informar dun problema","admin:plugins:label:donate":"Doar","admin:plugins:label:moreinfo":"M\u00e1is informaci\u00f3n","admin:plugins:label:version":"Versi\u00f3n","admin:plugins:label:location":"Lugar","admin:plugins:label:contributors":"Colaboradores","admin:plugins:label:contributors:name":"Nome","admin:plugins:label:contributors:email":"Corre","admin:plugins:label:contributors:website":"Sitio web","admin:plugins:label:contributors:username":"Usuario na comunidade","admin:plugins:label:contributors:description":"Descrici\u00f3n","admin:plugins:label:dependencies":"Dependencias","admin:plugins:warning:unmet_dependencies":"O complemento ten dependencias que non est\u00e1n satisfeitas, e polo tanto non pode activarse. Prema \u00abM\u00e1is informaci\u00f3n\u00bb para ver a lista de dependencias.","admin:plugins:warning:invalid":"O complemento non \u00e9 v\u00e1lido: %s","admin:plugins:warning:invalid:check_docs":"Na <a href=\"http:\/\/learn.elgg.org\/en\/stable\/appendix\/faqs.html\">documentaci\u00f3n de Elss<\/a> atopar\u00e1 consellos para evitar e solucionar problemas.","admin:plugins:cannot_activate":"Non pode activarse","admin:plugins:already:active":"The selected plugin(s) are already active.","admin:plugins:already:inactive":"The selected plugin(s) are already inactive.","admin:plugins:set_priority:yes":"Cambiouse a posici\u00f3n de \u00ab%s\u00bb.","admin:plugins:set_priority:no":"Non foi pos\u00edbel cambiar a posici\u00f3n de \u00ab%s\u00bb.","admin:plugins:set_priority:no_with_msg":"Non foi pos\u00edbel cambiar a posici\u00f3n de \u00ab%s\u00bb. Produciuse un erro: %s","admin:plugins:deactivate:yes":"Desactivouse \u00ab%s\u00bb.","admin:plugins:deactivate:no":"Non foi pos\u00edbel desactivar \u00ab%s\u00bb.","admin:plugins:deactivate:no_with_msg":"Non foi pos\u00edbel desactivar \u00ab%s\u00bb. Produciuse un erro: %s","admin:plugins:activate:yes":"Activouse \u00ab%s\u00bb.","admin:plugins:activate:no":"Non foi pos\u00edbel activar \u00ab%s\u00bb.","admin:plugins:activate:no_with_msg":"Non foi pos\u00edbel actiar \u00ab%s\u00bb. Produciuse un erro: %s","admin:plugins:categories:all":"Todas as categor\u00edas","admin:plugins:plugin_website":"Sitio web do complemento","admin:plugins:author":"%s","admin:plugins:version":"Versi\u00f3n %s","admin:plugin_settings":"Configuraci\u00f3n do complement","admin:plugins:warning:unmet_dependencies_active":"O complemento est\u00e1 activo pero algunhas das s\u00faas dependencias non est\u00e1n satisfeitas. Pode que lle dea problemas. Prema \u00abM\u00e1is informaci\u00f3n\u00bb para obter m\u00e1is detalles.","admin:plugins:dependencies:type":"Tipo","admin:plugins:dependencies:name":"Nome","admin:plugins:dependencies:expected_value":"Valor esperad","admin:plugins:dependencies:local_value":"Valor real","admin:plugins:dependencies:comment":"Comentari","admin:statistics:description":"Isto \u00e9 un resumo das estat\u00edsticas do sitio. Se quere estat\u00edsticas m\u00e1is detalladas, existe unha funcionalidade de administraci\u00f3n profesional.","admin:statistics:opt:description":"Ver informaci\u00f3n estat\u00edstica sobre usuarios e obxectos do sitio.","admin:statistics:opt:linktext":"Ver as estat\u00edsticas\u2026","admin:statistics:label:basic":"Estat\u00edsticas b\u00e1sicas do sitio","admin:statistics:label:numentities":"Entidades do sitio","admin:statistics:label:numusers":"N\u00famero de usuarios","admin:statistics:label:numonline":"N\u00famero de usuarios conectados","admin:statistics:label:onlineusers":"Usuarios conectados","admin:statistics:label:admins":"Administradores","admin:statistics:label:version":"Versi\u00f3n de Elgg","admin:statistics:label:version:release":"Publicaci\u00f3n","admin:statistics:label:version:version":"Versi\u00f3n","admin:server:label:php":"PHP","admin:server:label:web_server":"Servidor web","admin:server:label:server":"Servidor","admin:server:label:log_location":"Ruta do rexistro","admin:server:label:php_version":"Versi\u00f3n de PHP","admin:server:label:php_ini":"Ruta do ficheiro de configuraci\u00f3n de PHP","admin:server:label:php_log":"Rexistro de PHP","admin:server:label:mem_avail":"Memoria dispo\u00f1\u00edbel","admin:server:label:mem_used":"Memoria en uso","admin:server:error_log":"Rexistro de erros do servidor web","admin:server:label:post_max_size":"Tama\u00f1o m\u00e1ximo das solicitudes POST","admin:server:label:upload_max_filesize":"Tama\u00f1o m\u00e1ximo de env\u00edo","admin:server:warning:post_max_too_small":"(Nota: post_max_size debe ser maior que este valor para permitir env\u00edos deste tama\u00f1o)","admin:user:label:search":"Atopar usuarios:","admin:user:label:searchbutton":"Buscar","admin:user:ban:no":"Non \u00e9 pos\u00edbel expular ao usuario","admin:user:ban:yes":"O usuario foi expulsado.","admin:user:self:ban:no":"Non \u00e9 pos\u00edbel expulsarse a un mesmo","admin:user:unban:no":"Non foi pos\u00edbel readmitir o usuario.","admin:user:unban:yes":"Readmitiuse o usuario.","admin:user:delete:no":"Non foi pos\u00edbel eliminar o usuario.","admin:user:delete:yes":"Eliminouse o usuario %s.","admin:user:self:delete:no":"Non \u00e9 pos\u00edbel eliminarse a un memso.","admin:user:resetpassword:yes":"Restableceuse o contrasinal, informouse ao usuario.","admin:user:resetpassword:no":"Non foi pos\u00edbel restablecer o contrasinal.","admin:user:makeadmin:yes":"O usuario convertiuse en administrador.","admin:user:makeadmin:no":"Non foi pos\u00edbel converter o usuario en administrador.","admin:user:removeadmin:yes":"O usuario perdeu os privilexios de administrador","admin:user:removeadmin:no":"Non foi pos\u00edbel quitarlle ao usuario os privilexios de administrador.","admin:user:self:removeadmin:no":"Non \u00e9 pos\u00edbel quitarse os privilexios de administrador a un mesmo.","admin:appearance:menu_items":"Elementos do men\u00fa","admin:menu_items:configure":"Configurar os elementos do men\u00fa principal.","admin:menu_items:description":"Escolla os elementos de men\u00fa que quere mostrar como ligaz\u00f3ns destacadas. Os elementos que non use engadiranse a \u00abM\u00e1is\u00bb ao final da lista.","admin:menu_items:hide_toolbar_entries":"Quere eliminar as ligaz\u00f3ns do men\u00fa da barra de ferramentas?","admin:menu_items:saved":"Gard\u00e1ronse os elementos do men\u00fa.","admin:add_menu_item":"Engadir un elemento de men\u00fa personalizado","admin:add_menu_item:description":"Complete os campos de nome para mostrar e URL para engadir elementos personalizados al men\u00fa de navegaci\u00f3n.","admin:appearance:default_widgets":"Trebellos predeterminados","admin:default_widgets:unknown_type":"Tipo de trebello desco\u00f1ecido","admin:default_widgets:instructions":"Engada, retire, coloque e configure os trebellos predeterminados para a p\u00e1xina de trebellos seleccionada.\nOs cambios s\u00f3 afectar\u00e1n a novos usuarios.","admin:robots.txt:instructions":"Edite a continuaci\u00f3n o ficheiro \u00abrobots.txt\u00bb do sitio.","admin:robots.txt:plugins":"Os complementos est\u00e1n a engadir o seguinte contido ao ficheiro \u00abrobots.txt\u00bb.","admin:robots.txt:subdir":"A ferramenta de \u00abrobots.txt\u00bb non vai funcionar porque Elgg est\u00e1 instalado nun subdirectorio.","admin:robots.txt:physical":"A ferramenta robots.txt non funcionar\u00e1 porque existe un ficheiro robots.txt.","admin:maintenance_mode:default_message":"O sitio est\u00e1 pechado por mantemento","admin:maintenance_mode:instructions":"Use o modo de mantemento para anovar o sitio ou realizar outros cambios importantes.\n\t\tNo modo de mantemento s\u00f3 os administradores poden acceder ao sitio.","admin:maintenance_mode:mode_label":"Modo de mantemento","admin:maintenance_mode:message_label":"Mensaxe que se mostra aos usuarios cando o sitio est\u00e1 no modo de mantemento.","admin:maintenance_mode:saved":"Gardouse a configuraci\u00f3n do modo de mantemento.","admin:maintenance_mode:indicator_menu_item":"O sitio est\u00e1 en modo de mantemento.","admin:login":"Acceso para administradores","usersettings:description":"O panel de configuraci\u00f3n de usuarios perm\u00edtelle controlar a s\u00faa configuraci\u00f3n persoal, desde a xesti\u00f3n de usuarios ata o comportamento dos complementos. Escolla unha das seguintes opci\u00f3ns para comezar.","usersettings:statistics":"Estat\u00edsticas s\u00faas","usersettings:statistics:opt:description":"Ver informaci\u00f3n estat\u00edstica sobre usuarios e obxectos do sitio.","usersettings:statistics:opt:linktext":"Estat\u00edsticas das contas","usersettings:user":"Configuraci\u00f3n de %s","usersettings:user:opt:description":"Isto perm\u00edtelle controlar a configuraci\u00f3n dos usuarios","usersettings:user:opt:linktext":"Cambiar a s\u00faa configuraci\u00f3n","usersettings:plugins":"Ferramentas","usersettings:plugins:opt:description":"Configurar as s\u00faas ferramentas activas","usersettings:plugins:opt:linktext":"Configurar as s\u00faas ferramentas","usersettings:plugins:description":"Este panel perm\u00edtelle controlar e cambiar a s\u00faa configuraci\u00f3n persoal das ferramentas instaladas polo administrador do sistema.","usersettings:statistics:label:numentities":"Contido persoal","usersettings:statistics:yourdetails":"Detalles persoais","usersettings:statistics:label:name":"Nome complet","usersettings:statistics:label:email":"Correo","usersettings:statistics:label:membersince":"Membro desde","usersettings:statistics:label:lastlogin":"\u00daltimo acces","river:all":"Actividade global","river:mine":"Actividade persoal","river:owner":"Actividade de %s","river:friends":"Actividade dos contactos","river:select":"Mostrar %s","river:comments:more":"+%u m\u00e1is","river:comments:all":"Ver os %u comentarios","river:generic_comment":"deixou un comentario en %s %s","friends:widget:description":"Mostra alg\u00fans dos seus contactos.","friends:num_display":"N\u00famero de contactos a mostrar.","friends:icon_size":"Tama\u00f1o das iconas","friends:tiny":"ananas","friends:small":"pequenas","icon:size":"Tama\u00f1o das iconas","icon:size:topbar":"Barra superior","icon:size:tiny":"Enanas","icon:size:small":"Pequenas","icon:size:medium":"Medianas","icon:size:large":"Grandes","icon:size:master":"Xigantes","save":"Gardar","reset":"Restablecer","publish":"Publicar","cancel":"Cancelar","saving":"Gardando\u2026","update":"Actualizar","preview":"Vista previa","edit":"Editar","delete":"Eliminar","accept":"Aceptar","reject":"Rexeitar","decline":"Refusar","approve":"Aprobar","activate":"Activar","deactivate":"Desactivar","disapprove":"Desaprobar","revoke":"Revogar","load":"Cargar","upload":"Enviar","download":"Descargar","ban":"Expulsar","unban":"Readmitir","banned":"Expulsado","enable":"Activar","disable":"Desactivar","request":"Solicitar","complete":"Completar","open":"Abrir","close":"Pechar","hide":"Agochar","show":"Mostrar","reply":"Responder","more":"M\u00e1is","more_info":"M\u00e1is informaci\u00f3n","comments":"Comentarios","import":"Importar","export":"Exportar","untitled":"Sen t\u00edtul","help":"Axuda","send":"Enviar","post":"Publicar","submit":"Entregar","comment":"Deixar un comentario","upgrade":"Anovar","sort":"Ordenar","filter":"Filtrar","new":"Nov","add":"Engadir","create":"Crear","remove":"Eliminar","revert":"Reverter","site":"Siti","activity":"Actividade","members":"Membros","menu":"Men\u00fa","up":"Subir","down":"Baixar","top":"Arriba","bottom":"Abaixo","right":"Dereita","left":"Esquerda","back":"Volver","invite":"Convidar","resetpassword":"Restablecer o contrasinal","changepassword":"Cambiar o contrasinal","makeadmin":"Facer administrador","removeadmin":"Quitar os privilexios de administrador","option:yes":"Si","option:no":"Non","unknown":"Desco\u00f1ecido","never":"Nunca","active":"Activo","total":"Total","ok":"Aceptar","any":"Calquera","error":"Erro","other":"Outro","options":"Opci\u00f3ns","advanced":"Avanzada","learnmore":"Prema aqu\u00ed para saber m\u00e1is","unknown_error":"Erro desco\u00f1ecido","content":"Contido","content:latest":"\u00daltima actividade","content:latest:blurb":"Tam\u00e9n pode premer aqu\u00ed para ver os \u00faltimos contidos de todo o sitio.","link:text":"Ver a ligaz\u00f3n","question:areyousure":"Est\u00e1 seguro?","status":"Estado","status:unsaved_draft":"Borrador sen gardar","status:draft":"Borrador","status:unpublished":"Sen publicar","status:published":"Publicado","status:featured":"Destacado","status:open":"Aberto","status:closed":"Pechado","sort:newest":"\u00daltimo","sort:popular":"Popular","sort:alpha":"Alfab\u00e9tico","sort:priority":"Prioridade","title":"T\u00edtul","description":"Descrici\u00f3n","tags":"Etiquetas","all":"Tod","mine":"Propio","by":"de","none":"nada","annotations":"Anotaci\u00f3ns","relationships":"Relaci\u00f3ns","metadata":"Metadatos","tagcloud":"Nube de etiquetas","on":"Activado","off":"Desactivado","edit:this":"Editar ist","delete:this":"Eliminar ist","comment:this":"Deixar un comentario nist","deleteconfirm":"Est\u00e1 seguro de que quere eliminar isto?","deleteconfirm:plural":"Est\u00e1 seguro de que quere eliminar estes elementos?","fileexists":"Xa se subiu un ficheiro. Para substitu\u00edlo, selecci\u00f3neo a continuaci\u00f3n:","useradd:subject":"Creouse a conta de usuario","useradd:body":"\n%s.\n\nCreouse unha conta de usuario para vostede en %s. Pode acceder desde:\n\n%s\n\nE identificarse cos seguintes datos:\n\nUsername: %s\nPassword: %s\n\nDespois de acceder, recomend\u00e1moslle encarecidamente que cambie o seu contrasinal.\n","systemmessages:dismiss":"Prema para descartar","importsuccess":"Import\u00e1ronse os datos","importfail":"Non foi pos\u00edbel importar os datos mediante OpenDD.","friendlytime:justnow":"hai un intre","friendlytime:minutes":"hai %s minutos","friendlytime:minutes:singular":"hai un minuto","friendlytime:hours":"hai %s horas","friendlytime:hours:singular":"hai unha hora","friendlytime:days":"hai %s d\u00edas","friendlytime:days:singular":"onte","friendlytime:date_format":"j de F de Y \u00e1s g:i a","friendlytime:future:minutes":"en %s minutos","friendlytime:future:minutes:singular":"nun minuto","friendlytime:future:hours":"en %s horas","friendlytime:future:hours:singular":"nunha hora","friendlytime:future:days":"en %s d\u00edas","friendlytime:future:days:singular":"ma\u00f1\u00e1","date:month:01":"%s de xaneir","date:month:02":"%s de febreiro","date:month:03":"%s de marzo","date:month:04":"%s de abril","date:month:05":"%s de mai","date:month:06":"%s de xu\u00f1o","date:month:07":"%s de xull","date:month:08":"%s de agost","date:month:09":"%s de setembr","date:month:10":"%s de outubro","date:month:11":"%s de novembr","date:month:12":"%s de decembr","date:month:short:01":"Jan %s","date:month:short:02":"Feb %s","date:month:short:03":"Mar %s","date:month:short:04":"Apr %s","date:month:short:05":"May %s","date:month:short:06":"Jun %s","date:month:short:07":"Jul %s","date:month:short:08":"Aug %s","date:month:short:09":"Sep %s","date:month:short:10":"Oct %s","date:month:short:11":"Nov %s","date:month:short:12":"Dec %s","date:weekday:0":"Doming","date:weekday:1":"Luns","date:weekday:2":"Martes","date:weekday:3":"M\u00e9rcores","date:weekday:4":"Xoves","date:weekday:5":"Venres","date:weekday:6":"S\u00e1bad","date:weekday:short:0":"Sun","date:weekday:short:1":"Mon","date:weekday:short:2":"Tue","date:weekday:short:3":"Wed","date:weekday:short:4":"Thu","date:weekday:short:5":"Fri","date:weekday:short:6":"Sat","interval:minute":"Cada minuto","interval:fiveminute":"Cada cindo minutos","interval:fifteenmin":"Cada cuarto de hora","interval:halfhour":"Cada media hora","interval:hourly":"Cada hora","interval:daily":"Cada d\u00eda","interval:weekly":"Cada semana","interval:monthly":"Cada mes","interval:yearly":"Cada an","interval:reboot":"Ao reiniciar","installation:sitename":"Nome do sitio:","installation:sitedescription":"Descrici\u00f3n curta do sitio (opcional):","installation:wwwroot":"URL do sitio:","installation:path":"Ruta completa da instalaci\u00f3n de Elgg:","installation:dataroot":"Ruta completa do cartafol dos datos:","installation:dataroot:warning":"Debe crear este cartafol manualmente. Deber\u00eda estar f\u00f3ra do cartafol de instalaci\u00f3n de Elgg.","installation:sitepermissions":"Permisos de acceso predeterminados:","installation:language":"Idioma predeterminado:","installation:debug":"Controle a cantidade de informaci\u00f3n que se garda no rexistro do servidor.","installation:debug:label":"Nivel de rexistro:","installation:debug:none":"Desactivar o rexistro (recomendado)","installation:debug:error":"S\u00f3 rexistrar erros cr\u00edticos","installation:debug:warning":"Rexistrar erros e avisos","installation:debug:notice":"Rexistrar erros, avisos e notas","installation:debug:info":"Rexistralo todo","installation:registration:description":"O rexistro de usuarios est\u00e1 activado de maneira predeterminada. Pode desactivalo se non quere que a xente se rexistre pola s\u00faa conta.","installation:registration:label":"Permitir o rexistro de novos usuarios","installation:walled_garden:description":"Active isto para evitar que usuarios an\u00f3nimos poidan acceder a p\u00e1xinas do sitio que non estean marcadas como p\u00fablicas, como pode ser o caso das p\u00e1xinas de acceso e rexistro de contas.","installation:walled_garden:label":"Restrinxir as p\u00e1xinas a usuarios rexistrados.","installation:view":"Indique a vista que se usar\u00e1 como vista predeterminada do sitio, ou non indique nada para usar a vista predeterminada. En caso de d\u00fabida, deixe o campo baleiro.","installation:siteemail":"Enderezo de correo electr\u00f3nico do sitio (co que enviar as mensaxes do sistema):","installation:default_limit":"N\u00famero predeterminado de elementos por p\u00e1xina.","admin:site:access:warning":"Esta \u00e9 a configuraci\u00f3n de intimidade que se lles suxire aos usuarios cando crean novo contido. Cambiala non afecta ao contido xa creado.","installation:allow_user_default_access:description":"Active isto para permitirlle aos usuarios definir a s\u00faa propia configuraci\u00f3n de intimidade predeterminada.","installation:allow_user_default_access:label":"Permitir o acceso predeterminado de usuarios.","installation:simplecache:description":"A cach\u00e9 simple almacena contido est\u00e1tico, inclu\u00eddos ficheiros CSS e JavaScript, mellorando as\u00ed o rendemento.","installation:simplecache:label":"Usar a cach\u00e9 simple (recomendado).","installation:cache_symlink:description":"The symbolic link to the simple cache directory allows the server to serve static views bypassing the engine, which considerably improves performance and reduces the server load","installation:cache_symlink:label":"Use symbolic link to simple cache directory (recommended)","installation:cache_symlink:warning":"Symbolic link has been established. If, for some reason, you want to remove the link, delete the symbolic link directory from your server","installation:cache_symlink:error":"Due to your server configuration the symbolic link can not be established automatically. Please refer to the documentation and establish the symbolic link manually.","installation:minify:description":"A cach\u00e9 simple tam\u00e9n pode comprimir os ficheiros CSS e JavaScript para mellorar o rendemento. Para activar esta opci\u00f3n active primeiro a cach\u00e9 simple.","installation:minify_js:label":"Comprimir o c\u00f3digo JavaScript (recomendado).","installation:minify_css:label":"Comprimir o c\u00f3digo CSS (recomendado).","installation:htaccess:needs_upgrade":"Debe actualizar o seu ficheiro \u00ab.htaccess\u00bb para que a ruta se insira no par\u00e1metro GET \u00ab__elgg_uri\u00bb (pode basearse no modelo que hai en \u00abinstall\/config\/htaccess.dist\u00bb).","installation:htaccess:localhost:connectionfailed":"Elgg non pode conectarse a si mesmo para probar as regras de substituci\u00f3n correctamente. Comprobe que o programa \u00abcurl\u00bb funciona e que non existen restrici\u00f3ns de enderezos IP que impidan as conexi\u00f3ns locais.","installation:systemcache:description":"A cach\u00e9 do sistema almacena datos en ficheiros para diminu\u00edr o tempo de carga de Elgg","installation:systemcache:label":"Usar a cach\u00e9 do sistema (recomendado).","admin:legend:system":"Sistema","admin:legend:caching":"Cach\u00e9","admin:legend:content_access":"Acceso a contidos","admin:legend:site_access":"Acceso ao sitio","admin:legend:debug":"Depuraci\u00f3n e rexistr","upgrading":"Anovando\u2026","upgrade:core":"Anovouse a instalaci\u00f3n de Elgg.","upgrade:unlock":"Desbloquear a anovaci\u00f3n","upgrade:unlock:confirm":"A base de datos est\u00e1 bloqueada para outra anovaci\u00f3n. Realizar varias anovaci\u00f3ns ao mesmo tempo \u00e9 perigoso. Non contin\u00fae salvo que estea certo de que non hai ningunha outra anovaci\u00f3n en marcha. Quere desbloquear a anovaci\u00f3?","upgrade:locked":"Non \u00e9 pos\u00edbel anovar, hai outra anovaci\u00f3n en marcha. Pode desbloquear esta anovaci\u00f3n desde a secci\u00f3n de administraci\u00f3n.","upgrade:unlock:success":"Desbloqueouse a anovaci\u00f3n.","upgrade:unable_to_upgrade":"Non \u00e9 pos\u00edbel anovar.","upgrade:unable_to_upgrade_info":"Non \u00e9 pos\u00edbel anovar a instalaci\u00f3n porque se detectaron vistas obsoletas no cartafol principal (\u00abcore\u00bb) de vistas de Elgg. Para que Elgg funcione correctamente debe eliminar esas vistas. Se non fixo cambios no cartafol principal de vistas, pode eliminar o cartafol e substitu\u00edlo polo do \u00faltimo paquete de Elgg, que pode descargar de <a href=\"http:\/\/elgg.org\">elgg.org<\/a>.<br \/><br \/>\n\nAtopar\u00e1 instruci\u00f3ns detalladas na <a href=\"http:\/\/learn.elgg.org\/en\/stable\/admin\/upgrading.html\">documentaci\u00f3n de anovaci\u00f3n de Elgg<\/a> (en ingl\u00e9s). Se necesita axuda, publique unha mensaxe nos <a href=\"http:\/\/community.elgg.org\/pg\/groups\/discussion\/\">foros de asistencia da comunidade<\/a> (en ingl\u00e9s).","update:twitter_api:deactivated":"A API de Twitter (outrora co\u00f1eciza como \u00abServizo de Twitter\u00bb) desactivouse durante a anovaci\u00f3n. Act\u00edvea de novo manualmente.","update:oauth_api:deactivated":"A API de OAuth (outrora co\u00f1ecida como \u00abOAuth Lib\u00bb) desactivouse durante a anovaci\u00f3n. Act\u00edvea de novo manualmente.","upgrade:site_secret_warning:moderate":"Recomend\u00e1moslle que volva xerar a chave do sitio para mellorar a seguranza do sistema. Pode facelo desde \u00abConfigurar \u2192 Configuraci\u00f3n \u2192 Avanzada\u00bb.","upgrade:site_secret_warning:weak":"Recomend\u00e1moslle encarecidamente que volva xerar a chave do sitio para mellorar a seguranza do sistema. Pode facelo desde \u00abConfigurar \u2192 Configuraci\u00f3n \u2192 Avanzada\u00bb.","deprecated:function":"A funci\u00f3n \u00ab%s()\u00bb est\u00e1 obsoleta, substit\u00faaa por \u00ab%s()\u00bb.","admin:pending_upgrades":"O sitio ten anovaci\u00f3ns pendentes que requiren da s\u00faa atenci\u00f3n inmediata.","admin:view_upgrades":"Ver as anovaci\u00f3ns pendentes.","item:object:elgg_upgrade":"Anovaci\u00f3ns do sitio.","admin:upgrades:none":"A instalaci\u00f3n est\u00e1 actualizada.","upgrade:item_count":"\u00c9 necesario anovar <b>%s<\/b> elementos.","upgrade:warning":"<b>Advertencia:<\/b> En sitios grandes, esta anovaci\u00f3n pode levar bantante tempo.","upgrade:success_count":"Anovado:","upgrade:error_count":"Erros:","upgrade:river_update_failed":"Non foi pos\u00edbel actualizar a entrada da onda para o elemento con identificador \u00ab%s\u00bb.","upgrade:timestamp_update_failed":"Non foi pos\u00edbel actualizar as datas para o elemento con identificador \u00ab%s\u00bb.","upgrade:finished":"Rematou a anovaci\u00f3n","upgrade:finished_with_errors":"<p>Rematou a anovaci\u00f3n pero produc\u00edronse erros. Actualice a p\u00e1xina e probe a anovar outra vez.<\/p><\/p><br \/>\n\nSe o erro persiste, comprobe o rexistro de erros do servidor, a ver se pode indetificar a causa. Para pedir axuda para solucionar o erro, acuda ao <a href=\"http:\/\/community.elgg.org\/groups\/profile\/179063\/elgg-technical-support\">grupo de asistencia t\u00e9cnica<\/a> na comunidade de Elgg.<\/p>","welcome":"Benvida","welcome:user":"Ola, %s","email:from":"De","email:to":"A","email:subject":"Asunt","email:body":"Corpo","email:settings":"Configuraci\u00f3n do corre","email:address:label":"Enderezo de corre","email:save:success":"Gardouse o novo enderezo de correo. Envi\u00f3uselle unha solicitude de verificaci\u00f3n.","email:save:fail":"Non foi pos\u00edbel gardar o novo enderezo de correo.","friend:newfriend:subject":"%s engadiuno como contacto.","friend:newfriend:body":"%s engadiuno como contacto.\n\nPara ver o seu perfil, visite:\n\n%s\n\nNon responda a esta mensaxe.","email:changepassword:subject":"Cambiouse o contrasinal.","email:changepassword:body":"Ola, %s.\n\nCambiouse o seu contrasinal.","email:resetpassword:subject":"Restableceuse o seu contrasinal","email:resetpassword:body":"Ola, %s.\n\nRestableceuse o seu contrasinal, que agora \u00e9 \u00ab%s\u00bb.","email:changereq:subject":"Solicitude de cambio de contrasinal.","email:changereq:body":"Ola, %s.\n\nAlgu\u00e9n (desde o enderezo IP %s) solicitou cambiar o contrasinal da s\u00faa conta.\n\nSe foi vostede, prema a ligaz\u00f3n embaixo. En caso contrario, ignore esta mensaxe.\n\n%s\n","default_access:settings":"Nivel de acceso predeterminado persoal","default_access:label":"Acceso predeterminado","user:default_access:success":"Gardouse o seu novo nivel de acceso predeterminado.","user:default_access:failure":"Non foi pos\u00edbel gardar o seu novo nivel de acceso predeterminado.","comments:count":"%s comentarios","item:object:comment":"Comentarios","river:comment:object:default":"%s deixou un comentario en %s","generic_comments:add":"Deixar un comentario","generic_comments:edit":"Editar o comentario","generic_comments:post":"Publicar o comentario","generic_comments:text":"Deixar un comentario","generic_comments:latest":"\u00daltimos comentarios","generic_comment:posted":"Publicouse o comentario:","generic_comment:updated":"Actualizouse o comentario.","generic_comment:deleted":"Eliminouse o comentario.","generic_comment:blank":"Non pode enviar un comentario baleiro","generic_comment:notfound":"Non se atopou o comentario indicado.","generic_comment:notfound_fallback":"Non se atopou o comentario indicado, esta \u00e9 a p\u00e1xina onde se deixou o comentario.","generic_comment:notdeleted":"Non foi pos\u00edbel eliminar o comentario.","generic_comment:failure":"Non foi pos\u00edbel gardar o comentario, produciuse un erro inesperado","generic_comment:none":"Non hai comentarios","generic_comment:title":"Comentario de %s","generic_comment:on":"%s en %s","generic_comments:latest:posted":"publicou un","generic_comment:email:subject":"Ten un comentario novo","generic_comment:email:body":"Ten un comentario novo en \u00ab%s\u00bb por parte de \u00ab%s\u00bb. Di as\u00ed:\n\n\n%s\n\n\nPara responder ou ver a s\u00faa publicaci\u00f3n en:\n\n%s\n\nPode ver o perfil de %s en:\n\n%s\n\nNon responda a esta mensaxe.","byline":"De %s","byline:ingroup":"in the group %s","entity:default:strapline":"Creou %s de %s","entity:default:missingsupport:popup":"Non \u00e9 pos\u00edbel mostrar correctamente esta entidade. Pode que o motivo sexa que necesita dun complemento que xa non est\u00e1 instalado.","entity:delete:item":"Item","entity:delete:item_not_found":"Item not found.","entity:delete:permission_denied":"You do not have permissions to delete this item.","entity:delete:success":"%s has been deleted.","entity:delete:fail":"%s could not be deleted.","entity:can_delete:invaliduser":"Cannot check canDelete() for user_guid [%s] as the user does not exist.","actiongatekeeper:missingfields":"Ao formulario f\u00e1ltanlle os campos \u00ab__token\u00bb ou \u00ab__ts\u00bb.","actiongatekeeper:tokeninvalid":"A p\u00e1xina que estaba a usar caducou. V\u00f3lvao intentar.","actiongatekeeper:timeerror":"A p\u00e1xina que estaba a usar caducou. Actualize a p\u00e1xina e v\u00f3lvao intentar.","actiongatekeeper:pluginprevents":"Algunha raz\u00f3n desco\u00f1ecida impediu enviar o seu formulario.","actiongatekeeper:uploadexceeded":"O tama\u00f1o dos ficheiros enviados supera o l\u00edmite definido polo administrador do sitio.","actiongatekeeper:crosssitelogin":"Non se permite acceder desde un dominio distinto. V\u00f3lvao intentar.","word:blacklist":"e, o, a, os, as, ent\u00f3n, pero, mais, ela, el, un, non, tam\u00e9n, sobre, agora, por\u00e9n, a\u00ednda, igualmente, sen\u00f3n, m\u00e1is, isto, iso, aquilo, parece, que, quen, cuxa, cuxo, cuxas, cuxos","tag_names:tags":"Etiquetas","js:security:token_refresh_failed":"Non foi pos\u00edbel contactar con %s. Pode que te\u00f1a problemas ao gardar contidos. Actualize a p\u00e1xina.","js:security:token_refreshed":"Restableceuse a conexi\u00f3n con %s.","js:lightbox:current":"Imaxe n\u00famero %s de %s","elgg:powered":"Constru\u00eddo con Elgg","aa":"Afar","ab":"Abkhazo","af":"Afrikaans","am":"Am\u00e1ric","ar":"\u00c1rabe","as":"Asam\u00e9s","ay":"Aimar\u00e1","az":"Acerbaixano","ba":"Baskir","be":"Bielorruso","bg":"B\u00falgaro","bh":"Biari","bi":"Bislam\u00e1; bichlamar","bn":"Bengal\u00ed; bangla","bo":"Tibetano","br":"Bret\u00f3n","ca":"Catal\u00e1n","cmn":"Chin\u00e9s mandar\u00edn","co":"Cors","cs":"Checho","cy":"Gal\u00e9s","da":"Dinamarqu\u00e9s","de":"Alem\u00e1n","dz":"Bhutani","el":"Grego","en":"Ingl\u00e9s","eo":"Esperant","es":"Castel\u00e1n","et":"Estonian","eu":"\u00c9uscara","eu_es":"Basque (Spain)","fa":"Persa","fi":"Finland\u00e9s","fj":"Fidxian","fo":"Fero\u00e9s","fr":"Franc\u00e9s","fy":"Fris\u00f3n; frisi","ga":"Irland\u00e9s","gd":"Ga\u00e9lico-escoc\u00e9s","gl":"Galeg","gn":"Guaran\u00ed","gu":"Guxarat\u00ed; guzerate","he":"Hebr\u00e1ico","ha":"Hausa","hi":"Hindi; h\u00edndi; indi","hr":"Croata","hu":"H\u00fangaro","hy":"Armenio","ia":"Interlingua","id":"Indonesi","ie":"Lingua occidental","ik":"Inupiaq","is":"Island\u00e9s","it":"Italiano","iu":"Inuktitut","iw":"Hebr\u00e1ico (obsoleto)","ja":"Xapon\u00e9s","ji":"Yiddish; i\u00eddiche (obsoleto)","jw":"Xavan\u00e9s","ka":"Xeorxiano","kk":"Casaco","kl":"Groenland\u00e9s","km":"Khmer","kn":"Kannada","ko":"Coreano","ks":"Cachemir","ku":"Curdo","ky":"Quirguiz","la":"Lat\u00edn","ln":"Lingala","lo":"Laosiano","lt":"Lituan","lv":"Let\u00f3n","mg":"Malgaxe","mi":"Maor\u00ed","mk":"Macedoni","ml":"Malaiala","mn":"Mongo","mo":"Moldavi","mr":"Marata","ms":"Malaio","mt":"Malt\u00e9s","my":"Birmano","na":"Nauru","ne":"Nepali; nepal\u00e9s","nl":"Neerland\u00e9s","no":"Noruegu\u00e9s","oc":"Occitan","om":"Oromo","or":"Oriya","pa":"Punjabi","pl":"Polaco","ps":"Pashto","pt":"Portugu\u00e9s","pt_br":"Portuguese (Brazil)","qu":"Quechua","rm":"Retorromance","rn":"Rundi","ro":"Roman\u00e9s","ro_ro":"Romanian (Romania)","ru":"Rus","rw":"Ruand\u00e9s","sa":"S\u00e1nscrito","sd":"Sindhi","sg":"Sango","sh":"Serbocroata","si":"Sinhal\u00e9s; cingal\u00eas","sk":"Eslovaco","sl":"Esloven","sm":"Samoa","sn":"Chona","so":"Soma\u00ed","sq":"Alban\u00e9s","sr":"Serbi","sr_latin":"Serbian (Latin)","ss":"Swati","st":"Sotho do norte","su":"Sudan\u00e9s","sv":"Sueco","sw":"Swahili","ta":"T\u00e1mil","te":"Telug\u00fa","tg":"Taxico","th":"Tailand\u00e9s","ti":"Tigri\u00f1a","tk":"Turcom\u00e1n; turkmeno","tl":"Tagalo","tn":"Tswana","to":"Tongan\u00e9s","tr":"Turc","ts":"ChiTsonga; XiTsonga; ShiTsonga","tt":"T\u00e1rtaro","tw":"Twi","ug":"Uigure","uk":"Ucra\u00edno","ur":"Urdu","uz":"Usbeco; uzbek","vi":"Vietnamita","vo":"Volap\u00fck","wo":"W\u00f3lof","xh":"Xhosa","yi":"Yiddish; i\u00eddiche","yo":"Ioruba; yoruba","za":"Zhuang; chuang","zh":"Chin\u00e9s","zh_hans":"Chinese Simplified","zu":"Zul\u00fa","field:required":"Required"}